將軍澳現南亞裔扒竊集團 專向提款市民埋手 4人包圍偷錢後四散

家住將軍澳的居民到櫃員機提款要留神了，警方發通告指，近日將軍澳區內的大型商場有南亞裔集團式扒竊活動出現，受害人在櫃員機或櫃檯提大額款項時或被盯上，3至4名匪徒會合作，引開受害人注意，趁其不以為意偷去錢財，警方建議如需提大額款項應格外留神，並注意靠近身邊的疑人。

將軍澳警署特遣隊本月10日發出通告，指近日將軍澳警區內大型商場，出現南亞裔集團式扒竊活動，受害人在櫃員機或櫃檯提大額款項後時，或被扒手盯上，匪徒通常會有3至4人先在銀行或櫃員機一帶徘徊及觀察，一旦發現有人提取大額款項，會尾隨受害人，時機一到匪徒會前後包圍受害人，其中會有人故意引開受害人注意，混亂期間同黨會趁受害人分神偷去錢財，得手後即四散逃去。

廿八座大王

@UST南亞仔

垃圾警犬

張超雄又贏

垃圾人種

南亞人沒有一個是無辜的

連登仔睇完呢個post實唔敢去櫃員機提款

樓上有班垃圾講到支那狗從來無係香港犯法咁

連登仔：唔落街bor

蝻比人拉左就搵張超雄打甩

小心俾飲食台手足狙擊

屌你老母 張超雄

偷定搶呀...